唔知白俄羅斯發生咩事既入黎聽燒山講Summary

白俄羅斯佢地一樣打緊一場 自由世界 vs 獨裁政權既仗, 希望仲未知既人都黎了解下

歐洲最後的獨裁者盧卡申科選舉作弊 引起白俄羅斯民眾反抗 軍隊暴力鎮壓（上）〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-08-16

推

Pish